點解近期成日有人用普通話叫請佢食飯

仆街，以前間唔時係旺區先有d拖晒行李既問
但家陣愈黎愈多著到正正常常既問
一開口就話黎香港探朋友，咁岩無帶銀包
叫你可唔可以附近買d野比佢食咁
屌！估唔撚到係石門都撞到成三次

無錯啊，係石門！

咩世界，搵食搵到黎咁撚偏僻
屌你老母，岩先聽到個請字就頭也不回行走左

香港人都比佢地撚左好多次

Btw係咪乜撚小紅書教佢地咁玩架？

我都唔想咁冷漠
但十次有十次都係搵水魚

我試過一個星期俾人問三次 痴撚線
次次唔講嘢扮惡啤鳩佢佢先肯走

西裝友 運動look 普通女仔look都撞過
全部唔開口分唔到邊到人
一開口都係普通話
有啲重北方音 有啲都似台灣口音

之前都係同佢地講英文，之後佢地會直接走
岩先就反應唔切，以為佢地問路，應左中文
一聽到r飯食就直接走人

油尖旺一帶好多
大部分北佬口音

臨近新年落嚟搵食

早一排響吉野家前面問可bu可以請佢地食(兩條女)
我答佢痴撚線之後走咗

之前係太古都遇過
普通女仔look問我拎錢食飯
我冇理佢直行直過

旺區比人問過兩次，屌你冇錢咪金拱門33蚊3個包囉，仲要請你食半島自助餐呀？33蚊都冇就更加死啦，請完你食飯比埋間屋你瞓好冇？

唔出奇啊
石門個邊成個小支那城咁
馬鐵線用支那車，支那電閘
隔離京瑞廣場用支那隔局 好多支那場
仲好多支那員工
加埋另一邊新碩門邨95%支那殖民

「京瑞廣場」呢個名已經好支那
成個商場內外都成個支那羅湖城咁

好狼死，石門都係住宅區同工商廈為主
去到非旺區都撞到咁多次
真係吹脹

家陣幾條女扮可憐r飯食
請得佢地食飯就叫你比多少少錢佢

仆街下次成幾個支那阿叔圍鳩你仲得掂

之前有巴打都出過post講油尖旺同荃灣有類似case

佢哋家陣d人打份正正常常真係會同歐洲旅遊區一樣

你好難分到佢咩料

Btw 依排尖沙咀都多左好多疑似扮聾啞人士
專向外籍旅客落手 昆佢地買野

屌你老母 笑撚死我
岩先同個fd傾
佢話佢都試過比兩條女r飯食
佢索性帶左佢地去附近既藍店
兩條女行頭佢行尾
個fd就同個收銀（唔知係咪老細）講
：依兩個同胞落黎探親，無帶銀包，你地幫得就幫啦大家都係中國人
話口未完就轉身走左